死臭雞

死臭雞死臭雞死臭雞
從前我滿分 今天得負分

你好 路過

臭你又奶？

知道臭就快d轉身走